一人一樣為愛情做過癲既事

對另一半又好/ 未一齊過既都好
自己好似從來冇試過愛一個人愛到好瘋狂

同佢打車輪 渣佢對波
諗返起都癲呀

女朋友叫我留言係呢個Post 我留咗

射精落條女個口要佢吞

同佢做愛